{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K-그랜드 호스텔 강남1"
    },
    "text": "Korea No.1 K-グランドホステル江南1は、Simple & Highendコンセプトでお客様に安らかな寝床を提供しています。 また、朝食も提供し、B&Bサービスを提供しています。 当ホステルは、セスコによる防虫と防疫を徹底的に実施し、清潔で安全な環境で運営しています。 しかし、ホステルを一緒に使用する共同空間なので、利用規則を遵守していただく必要があります。 駐車は不可能であり、チェックインは午後3時から午後11時まで可能です。 未成年者はチェックインが不可能であり、レイトチェックインの際（23時以降）には事前にご連絡ください。 客室内では喫煙が禁止されており、飲食物の摂取も禁止されています。 喫煙または飲食物の摂取が摘発されると、払い戻しなしで直ちに退室処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホステルのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "Simple & Highendコンセプトでお客様に安らかな寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホステルはどのような防虫と防疫対策が実施されていますか？",
            "answer": "セスコによる防虫と防疫を徹底的に実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホステルの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、共同空間を利用する際には利用規則を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から午後11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はチェックインできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の方はチェックインができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインをする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "23時以降のレイトチェックインの場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では飲食物の摂取が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙や飲食物の摂取が摘発された場合、どうなりますか？",
            "answer": "喫煙や飲食物の摂取が摘発された場合、払い戻しはなく直ちに退室処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 368
    }
}